郭文貴好似做緊野 以下有後簡體字請見諒

战友之声 18/07/2019 新闻联郭 郭文贵先生再一次进山开会，当前危机委员会——秘密委员会再一次启动，各国政要齐聚商讨下周灭共大战开始！

同場加影王鍵死之前既片段

有D長,慢慢睇 有班農

郭文贵 9upper

唔理你爭取咩先，你用暴力就一定錯？

佢話24號南海會有大事發生,到時留意下,某情度上黎講,佢了解中共,佢知點滅共
連D美國議員都有搵佢